「突發」有片影到，黑警射殺影委任證示威者

手足好嬲好嬲

宋宋你搞咩

我好嬲好嬲

你係咪比人捉左

下面張圖個差佬暈低左